有無gym撚唔飲奶粉都操得起？？？？？？

我做操就有食caffeine，
但無飲gainer，preworkout個啲
如果唔飲正常三餐夠唔夠操到？？

真心問 唔好負皮我

三餐難d
五餐啦起碼都

你覺得飲奶粉有咩神奇功效？

唔飲粉一樣操到 但要食足野 同埋要操得更加癲 出黎個shape一定靚過班粉佬 你留意下香港班粉佬通常操完重難睇過做開運動嗰班 肥腫難分咁樣 嗰班肥撚到成隻豬咁睇一次笑一次
利申 有親戚香港十大傑出教練 望住佢咁操返黎

慳啲啦 學人飲粉
食都未識食

呢啲問題好難答，想答你唔使飲，啲飲粉佬又出嚟吠，貼相收佢皮啦，佢又唔信張相係我，又唔信我無飲粉。

喂唔該晒師傅 你口硬心軟 最後都比左條link我 love u

貼黎睇下 真心想知

操得起, 係指做到高難度動作, 定係成身肌肉一舊舊?
前者唔粉都得, 後者bodybuild要粉。

果啲友同信教一樣已經無得救，覺得操得好係宗教功勞，操得唔好係自己唔夠誠心。

你坐過監就會明，監房入面大把筋肉人，人地無protein無creatine無bcaa，平日一係食飯一係就食檸檬夾心餅同飲維他奶。

你講黑人白人呀？黃種人就未見過愈坐愈大隻，有既講黎聽下

得 操到夜神起義bane咁

操得起 其實講到尾 背後原理係 運動+計數
姐係類似營養學咁 計住自己呢個年紀正常既日常消耗同埋應該要吸收幾多 再加運動build up muscle
Theory好簡單 但實踐就。。。

你未見過嘅嘢就多啦，你受過幾多繭，去過幾個環頭，一共受咗幾多碌，講嚟聽下。

講幾個懶係術語都證明唔到你講既野係事實
吹水邊個唔識？真既話咪恭喜你個死監𧄌咁有機會見識見識囉

操得起至低限度都有rocky呢種，無證據就收皮啦

好尷尬

係擺明逗你，你求其up得出少少我都當你受過靶或者做柳記，你答得出去過咩環頭我就講得出果度有咩著名筋肉人。kai子扮太子就唔用啲受過靶嘅口吻話未見過乜未見過柒，個世界大把嘢你未見過。

班奶粉佬根本本末倒置，唔計你要比賽，本來玩健身就係為咗好身材，班奶粉佬就一年有三季都肥腫難分，每年得個夏天先嚟收身見人。

我好似佢地咁就仆街啦，每年得個夏天先去溝女屌閪，其餘三季睇AV打飛機呀？

樓上坐過監個大佬自貼加user name先啦
想睇下身形係點

關奶粉撚事咩
除非你講gainer
否則一般whey protein既作用只係補充蛋白質
佢地肥腫難分係因為上緊磅食爆卡路里
森美黃貽興少爺占都有飲喎

得呀 食夠蛋白咪得

我咩身形同我講嘅理論係咪事實無關係，但果位自稱無見過黃種人坐監越坐越大隻嘅kai子有無去過監房係直接影響佢說話嘅真確性。

我話佢肥腫難分，你就話佢上緊磅食爆卡路里所以肥腫難分。

唔通我唔知咩哥仔，你都無講過嘢。

講咁耐都係得個吹字
我依加就係話你知我好無知未見過呀
有野比人睇下未呀死監𧄌

乜撚野kai子扮太子
睇到起晒雞皮，講野脫節廿年，所以我信你係監𧄌
不過有咩黃種人坐監瘦仔操到大隻去到呢刻仲係鳩嗡緊，唔好逗我，我菊花仲好純潔唔同你個向日葵

你話班奶粉佬通常操到肥腫難分
我話你聽兩樣野係冇關係
你係唔明定點呀

果然岩岩放
健身post台柱都唔識
坐過監仲未證實到有黃種人瘦仔操到大隻喎，有證據支持你唔係鳩嗡未？

其實我信你架師傅
我都好想睇下咩都唔飲可以去到幾遠

你個前設錯誤
邊有業餘健身者會上磅上到肥腫難分喎
再者健身一定要為左好身材同溝女?

條死監𧄌有野睇一早貼左啦
仲洗係到打咁多字咩

你認咪好囉，既然你無入過監房，又點可以講"我未見過黃種人越坐越大隻"呢？你到底係想扮坐過監還是思覺失調？

另一個前設都好笑啦，健身先溝到女
仲要夏天先屌到閪
明明玩菊花扮有閪屌

我唔明你想表達啲乜啫，我話佢地一年三季肥腫難分係本末倒置，你就話佢地上緊磅，講到好似因為上磅而一年三季肥腫難分係好合理咁。

唔操既日子都食奶粉得唔得

你比人屌後門屌到傻左呀？
我一開頭就話未見過黃種人坐監操到大隻
呢個咪就係事實囉，我有邊隻字話見識過？
我一直都係話未見識過喎，係你條on9仔懶鳩醒以為我話自己見識好多
點姐，死監𧄌有野比大家睇未？
唔好比人誤會你同我一樣得把口啦
快d比d野大家睇下，唔係人人都做過監𧄌咁多呢方面見識

好睇到

因為你當初扮坐過監又大言不慚話未見過，所以我想同你對下嘴睇下你受邊個監房再指正你嘅講法，點知原來你老吹，咁我無論講乜你都無相關經驗去驗證，而並唔係我無例子可以提供。

無前設，奶粉佬肥腫難分係客觀事實同公眾普遍觀感。

其實冇話粉唔粉， 都係蛋白質， 通常嘈嗰啲都係新人。

咁巴打不如解釋下
肥腫難分同奶粉有咩直接關係
大把人好乾身都一樣有飲

扮坐過監？
我陳述個事實未見過黃種人坐監操得起
你懶鳩醒炸
咁唔係懶鳩醒又好難奶野衰入去既

我就鳩嗡，你一定唔係啦
依加又開始轉口風話舉完例子無得驗證
喂，咁即係要同你一樣做過監𧄌先知你有無吹，咁你講明唔係監𧄌唔好信你講野嘛，因為你都無料到比人睇

黑人白人就有人坐監操野操到出書，你有無咩可以比身家清白既人睇到既例子呀？香港唔係咁多監𧄌呀

肥腫難分關飲粉咩事？佢d蛋白質黎
大把女做gym都會飲protein shake，唔見佢地肥腫難分？
通常係d唔運動無知撚先講得出

你認就得嘞，你一早承認因為無坐過監而見唔到黃種人越坐越大隻就可以。而唔好講到無黃種人可以坐監操到變筋肉人。

我問得你邊個環頭就唔怕你嗌我監躉，我只怕世人中咗supplement魔咒。

落左對波到

監dun仔講到世界首富咁自豪

我邊隻字講黃種人坐筋操唔到呀？
搵黎睇下
有野睇未呀？鳩吹監𧄌

唔使勞氣喎，由高登到連登呢啲話題必然會引致呢個現像，我#7都講哂，實有奶粉佬出嚟咬人。

唔係馨香嘅事，只係果個經驗咁啱用得著，可以指正對監房有謬誤嘅人。

假設人講無黃種人坐監操得起
假設反得你既一定係奶粉佬
假設人勞氣
最重要少少料都比唔到人睇不停話自己果套岩
係咪監𧄌比人屌過屎眼特別厚面皮？

我有bc，有樓，有master都無佢咁威
可能佢都有，就係贏我監𧄌經驗

因為我必需要搞清楚一件事，
到底你係無坐過監而未見過，
定係坐過監而未見過呢。

如果係前者，咁無問題，只係你無呢方面經歷，我話聲你知事實上係好多呢啲人就可以。但如果係後者就不得了，即係話你坐監時見到嘅所有筋肉人响你眼中都唔係筋肉人，咁我就會非常仰慕你兼想跟你學嘢。

可惜你係前者。

上面筋肉人係指鋼條型？

又無問題又可惜，你思覺失調呀？（其實好耐無人講思覺失調架啦監𧄌，update下自己啦）

我最頭既留言就係話未見過叫你比大家開下眼界啦，撚左你幾頁都無貨賣都夠晒皮比人睇你係得把鳩口啦

睇你邊種啦
黃德賓個種應該ok
但都要食多啲野

唔係話唔得 但飲whey protein既cp值係最高...
你試諗下你唔飲粉要食幾多野先夠蛋白 仲未計熱量
你食太多又會腫 粉先易控制到熱量同蛋白 碳水

我諗大家追求既野唔同

有人鍾意筋肉(鋼條)

有人鍾意bulky

自己就偏向bulky

Google "winstrol and tren" ，三個月已經操大一倍

講緊唔食奶粉操得起
唔食奶粉操鋼鐵絕對有可能
香港既監𧄌餐可以操到bulky
有既我都想見識下
我諗做到果個成個運動界都好有興趣

你食咩奶粉先？
Whey protein 定gainer?
前者當然可以照食 人係需要蛋白質

係呀，唔夠蛋白質點操都唔會大

屌你老母個監房佬識唔識分咩係whey protein 咩係gainer架？一個健美運動員 唔係剩食whey protein 就會「上磅腫脹」架喎 佢地除左吸收蛋白質 仲有其他熱量 同埋打針等等
你只食蛋白質可以腫出黎？
咁瘦毒撚只飲whey protein 得啦
如果只飲whey protein 就得 點解仲有gainer呀？
飲粉點會一定導致肥腫？你識唔識架坐監佬...

其實個監房佬係倒果為因 就算係監倉冇啖好食 真係有大隻佬 咁一定係佢本身未坐監果陣就操開 咁就算佢係監倉冇得食 都唔會完全消耗哂啲肌肉 而且係監房又冇話唔俾做body weight 既運動

貼相啦

我飲奶粉唔操都起

其實肥腫難分果隻大隻係好撚肉酸，其他人會覺得你係肥多過大隻，你操咁撚耐到頭黎比人話肥，你話係咪乜心機都無?女都溝唔到啦懞撚
好似我咁，有小小肉，再操，會好睇好多。社會亦接納性高好多

你都唔似有操過喎青

...

呢個post好撚搞笑

有個明明up得出好多健身術語但係就屌人用supplement嘅假膠監躉

然後仲有條友求其搵個阿叔相放咗上嚟

留個名先

食花生中

唔好睇個樣，我真心覺得呢啲係肥多過大隻。
樓主你係咪想花大量心機去操，但都比人話你係肥仔先？

你睇下你樓下

操得幾好喎，聯想到佢肥既似唔識睇多
佢係面闊搞到佢似肥仔姐

好奇一問 咁你覺得呢啲係咪大肥佬

但普遍gym房好多人身形都係依隻

監dun淨係得個講字，我話坐監日日有類固醇打都得喇

我心目中覺得大隻係李小龍呢一種，佢呢種身型先會被社會大部份人所認同。好過佢隔離果種肥閪身型，以為自己大隻，到頭黎比人話係肥佬唔係大隻。

笑撚死...就算冇左啲肥肉都睇唔出係肌肉量黎
肌肉量一定好低 睇隻腳 胸 背 就知
只係練過下二三頭同膊就扮大隻..

最好笑係開係飲食台

都錯唔曬

蛋白質都算係飲食

跟我學野好過啦懞撚

呢個post好好睇 留名

食野係講吸收率唔係講食幾多餐
假設你一日食既總量維持不變
一日三餐既approach你每餐可能只有70%既吸收率
但一日五餐既話你每餐既吸收率可能去到9成
所以樓上有巴打咁樣提議

至於洗唔洗飲whey gainer果啲，真係睇你本身係點同埋你目標係點，簡單講其實都係正餐吸收唔夠先要食呢啲營養補充品。

有 我就係例子

再嘈既話我雷震子用啞鈴亨鳩你地個頭我屌你老母

whey isolate

其實我問唔飲奶粉粗唔粗得起 點解咁多人自貼。。。。。

條腿

我開睇肉台。。。。

或者咁講 羅頌謙身形 唔靠任何supplement 得唔得？

要增肌就kcal surplus + high protein dieting, 三餐或五餐都好只要達到足夠卡路里同蛋白就ok 網上大把教人要幾多kcal同protein先夠

算把喇巴打
一開始把鳩閉
講左咁撚柒耐圖都未嘔到張
又係網上兇狠 現實碌撚啲傻閪黎
毒撚係鍵盤度打吓飛機算喇
講邊個唔識
我話我一拳一件添呀懵撚

好多時就係d人誤會左奶粉

咁高級 唔洗驚啦

肥撚到

撚到個死監𧄌收左皮啦
佢依加唔出聲我相信佢一定睇實個post再補多句廢事同我地班無見識既垃圾嘈

監𧄌我知你望實，做監𧄌既見識我真係唔夠你條垃圾黎呀